我哋的最終目的係爭取民主！

最近啲狗越嚟越癲，睇到個人越來越㷫，所以想講啲嘢發洩下

六月到宜家的戰火同怒火，小弟覺得問題所在從來不是單純一條送中條例。送中條例是引火線，背後的燃料，是對中共不斷將香港中國化去民主化，香港政府盲目順從，長久以來累積的憤怒。國教，普教，23條，831框架，失控的自由行，dq民主派議員，一地兩檢以及現時的送中條例等等，各式各樣越來越頻密的動作。每次我哋抗爭，遊行食煙霧彈捱警棍中胡椒噴霧，受盡克警失控的追捕，政府就只識得匿喺啲狗的後面，淡化事件轉移視線，一直不正視訴求：人們要一個真正民主繁榮的香港！克警的不法行為必須要追究，但唔可以畀警犬獨佔曬我哋的憤怒，唔好冷落咗隔岸觀火的政府！

煙霧彈照食，克警照屌，林鄭我屌你個閪呀！正面回應五大訴求，落實民主雙普選！

push

push:-

普選

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己